# Article L441-4

L'entreprise d'assurance ne peut exiger le paiement de primes ou de cotisations.  En cas de cessation du paiement de primes ou de cotisations, la convention peut  prévoir la déchéance des droits acquis ou une réduction du nombre d'unités de  rente inscrites au compte de l'adhérent dans des conditions fixées par décret.
